投香港示威者一票

就快截止，快d投香港示威者一票，成為時代雜誌的年度人物

pish